有冇人知景林發生咩事？

見有堆狗響樓下

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

警署路祭？

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

有狗追左去欣景路